香港政府真係濕鳩，岩岩拎錯張青蟹當50蚊用

去殖都唔係咁呀跟吓顏色得唔得呀

我試過被同一張青蟹fake咗兩次